人越大，越覺得影相緊要

細個好怕影相，好驚鏡頭，
比鏡頭影住就周身唔聚財，
覺得重要嘅記憶，
永遠都係個腦入面，
會忘記嘅，又點解要記得，
但係睇返少數嘅舊相，
曾經最好嘅親人，
曾經最好嘅朋友，
原來都已經唔再係個腦入面，
無左依D 回憶，咁我係咪我？

但係，
如果你係肥婆就唔撚關你事啦，
收皮啦，返屋企瞓教啦，
世界唔需要有你存在嘅証明呀，
一係你減肥，一係早D 死。
肥婆自拍應判處死刑

屌，禁錯左post!
未入icon

狙擊肥婆，人人有責

邊個自拍肥婆負皮呀

屌，又見到個肥婆濫用廣角鏡，
廣角鏡係比你影多d 境物，

唔撚係比你影到成個你嫁！死肥婆！

無人同我追擊肥婆

成個post得你自己一個單機

係依個post 輕鬆十年 ，
down 錯左單機版lihkg

係 發現好多親人朋友都只可以係相入面見到

尤其係過左身嘅親人，
同中學最好嘅朋友
雖然依加都好fd，但已經唔係以前咁

最中肯 係最尾 大部分肥人起到扮可憐 生得樣衰吾會話你 但肥係96% 有得減 係自己吾去做

啱呀！
死肥婆仲要成日攝鏡！

btw, 唔好吾啦你

留住溫度 速度 感情和態度

笑到有腹肌

屌🤣

屌笑撚死
點解咁多肥婆post最近

btw屌你老母肥是原罪

梗係要多啦！
狙擊肥婆，人人有責吖麻

何來塵埃飛舞

我學影相既契機就係呢個理由

有心唔怕遲阿

屌 睇左上半 無睇下半

十卜

上下半都係重點黎

thx ching

個twist突然到

高手高手

表示agger
不過為左唔會失憶
我第一樣反而諗到既係用文字記錄
依家開始用日記寫返十年前既生活

但係已經無可能返翻去十年前影相

身邊有人失憶？

一入黎仲以為係感性po點知睇埋第二段之後笑到收唔到聲

痴撚線

肥婆死全家

???????????

巴打有咩疑問？

肥婆先痴撚線呀
痴撚線咁肥

啲肥婆搞到我成日都冇雞脾飯食

agger

狙擊肥婆 匹夫有責

cannot agree more

痴撚線又追擊肥婆 幾時打gta